# PLX

PLX é um sistema de registros de anúncios de todos os tipos e categorias.

  - Registro de usuários
  - Registro de categorias
  - Registro de Anúncios

Além disso, haverá registro de saídas e entradas de anúncios.
